五香肉丁係邊五香？

腳甲屎 包皮垢 耳屎 袋底泥 屎眼汁

金木水火土

屌你老味你痴線㗎，好想嘔啊我依家

五香粉掛

金木水火土豬邪

邊一香最香？

甜酸苦辣鹹

香香香香香
五個香

一早講明係唔香肉丁，你又懶寫少2個口

肥婆頸後垢都無 好打有限

五香肉丁 一啲都唔香

其實佢原本想叫「唔香肉丁」, 點知預上個5P人.... 變左「五香肉丁」

真．五你老母

我數比你聽
。
。
。
。
。

一、二、三、四、五
五香